[緊急 推到完場] 原來冇人知今晚8點係有公務員記者會??

第二十三次
民間記者會

數月以來，魔警假借「維護法紀」之名欺壓巿民，勾結鄉黑，視法制為無物。香港警隊樂於淪為政治工具，挾勢弄權，身為公僕卻與民為敵，更以暴力打壓香港言論及集會自由，干預區議會選舉。有化驗團隊亦發現，國產催淚彈的山埃含量超標，魔警恣意毒害市民。一眾有良知的公僕不齒魔警與極權政府的惡行，恥與為伍！數個公務員部門朋友率先現身民間記者會，齊聲反抗！

主題：魔警濫權，人神共憤 ; 公僕同僚，恥與為伍
日期：2019年11月4日（星期一）
時間：晚上8:00

大家可於以下或其他頻道收看直播：
基進報導：
反送中直播：
（首次觀睇需要下載加密插件）
立場新聞：
香港蘋果日報：
香港電台：
Now新聞：

後浪將會湧至，因為，
哪裡有不公義，
哪裡就有抗爭。

推

公務員變CONDOM啦

推啊

支持民記

依家公務員係唔係變CONDOM啦

p

支持民間記者會

冇人知 就冇人知佢地反抗架啦

up

推啊大家

我都算追得貼
但真係唔知
要多D 宣傳

一齊推上熱門啊

Pish

上熱門啊咁要

推PO啊 手足 一齊努力

pish

公務員 反抗

老實講公務員一向各個部門各自為政

P仔幫推唔到
去tg同twitter 吹雞先

公務員 反抗 我地支持所有企係我地呢邊既人啊

好啊 一齊推上去啦要

但7婆要佢地歸邊啦

民記

公務員上民記 冇人知啊

彩佢都傻la
歸邊

btw公務員上街記得保護好自己就真
一出樣100%會被清算

推推

所以今日希望佢地發聲啦 仲記唔記得懲教果個 比人抄左啦

Push

搵到好多公務員出黎講野？

公務員行出黎

人肉推po

唔知呢 會唔會有星期六果個消防呢???

推！！

曱甴平

與民同行

甴近平

大家仲記得8月3號 公務員集會嗎?

Tui

721

tui

推呀

記得睇

push

等咩呀大家

公務員記者會

曱甴平

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

低級公務員幫推

民記高質

哪裡有不公義，哪裡就有抗爭。

手足都係公務員? 咁要係你群組到 廣傳啦

支持

123push

曱甴近平

幫手推

習曱甴 曱近平 甴近平

真係要多啲宣傳！

我諗除了紀律部隊外，其他部門都幾難歸邊

可以用返 佢地政府最常用既野 就係推落另一個部門 咁就唔洗歸邊

宣傳呀！

公務員個政治中立係講選舉唔好傾向某d候選人
同埋講野唔好令人地對你工作既中立性有質疑

但如果佢地既工作同政策非直接有關系佢地一樣可以公開表達自己既意見

推民記

記得不過我身邊唔係好多同事有去

手足都係公務員?

甴近平 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

習近平 甴近平 曱甴平 習近平

甴近平 112 113

yui

岩岩知
一定睇

推阿

曱近平 曱甴王

幫推

ok 8點 到時會睇

習曱甴 甴曱平

甴近平 習近平曱甴王

大家記得準時睇

推
我都係而家先知有公務員

+1 要推上熱門

曱近平

pushhhhh

Push arrrrr

。

甴近平 甴曱平

冇人推？

真

一齊推

我愛民記

推推推

公務員除咗上次聲大大集會
仲有乜做？
已經唔發聲

今晚8點要睇呀！！！

今晚坐定定睇

幫樓主推

幫公務員推

推爆佢

習近平 甴近平

721 甴近平

8點準時睇直播

1

留名

推返起佢

入黎啊手足

PUSH

今日可能有埋消防架~~~

與民同行啊

其他唔敢發聲既公務員 都入黎支持下啦

很生氣但無可奈何。

支持其他唔敢發聲既公務員

add oil

push ar

大力咁推，一定要睇

#大氣電波通訊 今晚有電蟲

#大氣電波通訊 電蟲返黎了

UP

係公務員

大家上返熱門啊

加油

公務員唔係CONDOM

佢地係手足

公務員都要出來啦！

推
由近平